八月尾去塔斯曼尼亞一問

八月尾打算打朋友去塔斯曼尼亞玩，
但係好似正值嚴冬，想問下有無人呢段時間去過大約知幾凍到？其實最驚係冬天凍得劑啲景點刪哂門無嘢睇
同埋係咪一定要自駕遊先玩到？如果當地有無得靠public transport 去到景點？我地唔識渣車

可以試下join當地啲local tour

有無推介

推

上年9月份去，Hobart比Sydney要凍幾度到十幾度
8月去搖籃山有機會睇到雪

前幾年八月去超級凍
一定要自駕遊 啲巴士好疏同一入黑條街就無曬人